[香港加油] 推薦首歌比鬱結既大家

面對最近社會種種不公 黑狗濫權
依首歌就係要抒發市民既鬱結

White terror 白色恐怖

最後, 屌你老母死黑警 做鬼都唔會放過你地

推